原來鐵血孤兒s2 已經4年前

到今日我都覺得魔劍係一年前發生既事

幾時正正經經出新一套高達

好撚耐喇屌

講真
出第三季
講一部高達單機打爆一千萬支魔劍再滅埋七星家族至可以救番高達呢個品牌。
而家魔劍成為高達永遠嘅恥辱。